教育價買macbook放airpod,有冇ching想夾

如題，放airpod
有意留tg

自推x1

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

有意 tg?

收airpods

師兄想放幾多？
有興趣收

放AirPods pro

收AirPods pro 1400